林夕填陳奕迅首《開不了心》個陣到底算唔算教會歌？

咁多人吹奏林夕 但係又唔會話佢教會歌

定係陳奕迅自己走音